【奶共不果】國泰來年可能折翼 香港人請繼續杯葛

1. 近年來首次凍結飛行人員招聘
2. 消息指會裁員1,000名員工，空姐空少需要請no pay leave
3. 多班Training取消，最新一班國泰港龍A206訓練已突然取消，所有Offer收番，唔算數
4. 雖然「和你飛」後開始奶共，國泰城內充滿白色恐怖，但毫無效果，中共制裁依舊
5. 國泰港龍會隨住中國經濟繼續萎縮
6. 過往太過依賴內地客源，現失去大量內地轉機客，真正步入寒冬

請大家來年一定要杯葛國泰，必須要令國泰至少半生不死

國泰航空作為首間「公然因政見解僱員工」既公司，為社會製造「白色恐怖」的先鋒
國泰航空是1997年後，與匯豐銀行等，是最早被大陸統戰的企業，其後已成為中共手上的「偽英資機構」
早一、兩個月前，在所有港資不敢再獻媚時，國泰航空是唯一一間發公開聲明，支持政府以及警察的企業。

聲明：

香港人好現實 做得幾多得幾多

12.24 真香港人平安夜尖沙嘴行街活動（不犯法不用怕）

得罪顧客的下場

抵制因航唔難
但hk express 都幾難搞

hk express唔會養得起成個國泰

空權係大陸度，可以點唔奶

等執笠

奶共就奶共，香港人唔需要為佢開脫
而家都唔見佢奶完有生意

自己奶完工失敗就揾員工填數？食屎啦

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

國泰英資加冇空權⋯⋯
不如屌英國政府唔幫好過啦

當初佢炒幾個，再逼走譚文豪，大家都明白體諒。

後來越做越核突，玩到白色恐怖，攪晒所有空姐空少飛機師地勤等等，大家先會杯葛佢。

機會已經俾晒

好明顯太古集團而家係國泰入面冇say啦

聽講奶到成口閪水之後
大陸客d生意都係無起色
始終都係要靠香港人同鬼佬客吊命

所以先要打沉佢，當香港人係咩？
condom?

以前搭國泰係貴D 但係都有個香港人情意結照搭
而家原來係批鬥香港人既 不了
唔搭國泰
咪搭日資韓資美資

支那人黎香港點會搭黨航啊 貴又貴過人服務又唔係特別好 堆支共黨營航空公司價錢又夠晒低目的地又愈黎愈多 本地航空公司打算靠支那人就含得撚啦

推

機票又貴過人，口口聲聲係代表香港gei 公司
轉頭以言入罪，批鬥香港人
屌你老味，有骨氣gei 就杯葛佢
等佢仆街死

真

香港航空都未死, 咁快諗國泰

因為我有城中人消息

太古想奶盡毛魔幣姐

同hsbc一樣 你做佢北方冇業務 淨係廣州有兩座雙子塔咁款嘅 一太古 一hsbc

你估佢哋會放手咩

香梗航空其實可以當佢死咗架喇
海航有九千幾項債搞唔掂自身都難保 當正香航係ATM係咁撳 仲要無白武士肯出手接火棒 依家只係吊命吊到幾個月後正式收皮咁解

本身有埋hx crew想過cx ka
而家冇機會lu

去歐洲搭番歐洲果堆，去美加就UA或者台灣轉機

短途就一向唔會坐咁貴既因航

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

唔係，佢旗下幾個subsi仲係愛共，同怡和走嘅路線唔同，果間蝕到甘嘅大陸面包集團仲做緊

咁更加抵佢死，
講真香港人冇欠佢地

on9, 咁唔通坐HK Express?
佢比人威脅禁飛領空, 都算係咁啦

Push

加大力度攪死國泰

-----------------
香港獨立，唯一出路

HK express都係國泰
你就on9

你問下因為白色恐怖畀人炒咗既crew、cso同機頭係你on9定佢地on9

amazon買左fire tv，睇到now 有線，日日唔洗睇tvb

係啦
因為政見炒人，賠最低工資
叫人等半年開班，最後收番啲offer
出聲明譴責手足
都算係咁啦

我識既城中人冇人會再為國泰講好說話

唔該大家入嚟幫手推下 P牌推唔郁
[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

佢地套論調由一開始已經係咁，到蟈泰玩哂白色恐怖，炒哂同路人，佢地依然係咁嘅論調。

聽晚係2019平安夜

唔係告得咩

收皮啦
連登咪有個打飛機師,日日唱衰國泰吹奏廚叉
廚叉而家又咪收皮

當初仲幫佢兜過
香港企業？食碗面反碗底死開啦

新年花車國泰sponsor架

而家咪要吹到佢收埋皮

杯!

國泰打手上哂水
啲論調厭唔厭

奶共呀拿
太古做老母都冇情講

白色恐怖先過份 所以一定杯

仲有邊個敢買港航？
唔死仲好，繼續燒錢

d crew自己比人踩到上面都唔罷工

奶共國泰收皮

因航已經比紅色公司杯葛緊
所有紅色公司出差唔準坐因航
靜靜地坐係度食花生就得

佢自己奶得太盡，抵佢死

如果當初佢企硬而被大陸空管制裁
我諗嗰一刻引爆嘅話，個核彈相比nba有過之而無不及，係講緊全球乘客受影響

但呢兩星期仲有巨量香港人仆住搭國泰去旅行

唔奶死得仲慘

裁員1000人

有冇source講幾時

加油香港人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

國泰奶共奶到出汁仲喺到幫佢護航

兩邊不是人

係，一出禁飛領空基本上所有民航都要跪。

除非戰爭時期，美帝瓦解中共領土的防空系統，不然係無解題。

雖然西方世界同樣可以出番禁飛領空反制，但即使係美蘇冷戰時期，2強亦從未玩到咁盡民航禁飛/封鎖領空。

唔奶唔得？華航長榮咪又好地地

無得傾
槍打出頭鳥
如果國泰咁樣都過到骨
香港人以後只會繼續俾奶共商人屌屎忽
我知你唔奶共會死
但同時都要放出訊息、同香港人打對台只會死得更慘！
今日TVB、明日國泰！

好多香港人仲要用分換飛先搭

CX班高層喺大陸開完會之後，CEO 都走撚埋，想點企硬

對共黨來講，國泰最好摺埋，俾國航全面接收所有航線，直接賺落自己袋！HSBC都係！

Nice

咁大間公司點會冒呢個風險. 唔係講緊平手. 係會輸到破產

國泰嗰種白色恐怖係開咗個先例

杯葛到底

Popo 唔聽話去打人殺人 佢地死得仲慘

支持

華航長榮寫左中國臺灣未？咁都無禁，會禁國泰？

冇錯，美國冇可能為香港人同支那正面交鋒

國泰不了

其實係
歐洲北美入部收皮

不過佢係玩白色恐怖篤灰先迫人同佢反枱

抵制

港龍cadet被人取消offer咁癲？

真 覺我香港有間咁世界級既航空公司
點都撐返自己香港人
但結果今場運動 第一個叫香港人督灰就係呢間仆街公司
希望佢快撚啲死

華航長榮有返送中咩?

又冇變有得飛
同有變冇得飛

Do you understand the difference?

push

國泰執左 有邊間唔紅既航空公司可以選擇？

過CA算吧啦

正！

我地杯左國泰， 入面機師同空姐點算？

槍打出頭鳥

基本野

乘客有選擇權，點解唔可以杯葛

唔可以入中國空域, 去歐洲航程全部加幾十分鐘加價, 同摺咗佢無分別

而家CX經香港轉機勁多客

搭ana算

勁多客就唔洗要人請no pay啦

唔應該咁樣，
國泰唔搞掂邊個接？
只有中資，咁仲衰

所有被大陸染指既公司 全部都係走下波

琴日先用asia miles換左國泰機票

外國大把

以後坐ana/jal/mm去日本了

冇記錯的話

唔似國泰
佢哋飛長途好似係唔經中國 係兜第二條路

記錯嘅話sor

咩只有中資？
你當其他航空公司死？
就算國泰死咗，你都唔會搭海航、國航啦

因政見而炒人，咁佢都要為此因政見而執笠

好想佢改邪歸正，唔想佢死

咁多歐美日航空公司揀, 駛乜一定要坐CX

但如果支國搞的係美帝民航就係第二回事。呢個亦係支那只敢欺負香港企業，對美帝企業唔夠膽開拖的理由。

台灣半導體亦係同理。全世界只有台灣，沒有分號。Silicon shield唔係浪得虛名。

唔覺有人專登唔用佢
似係大環境做成

咁樣真係唔係辦法 又無全本土airline

基本上以香港黎講，大部分大Port當地航空公司都有開直飛。

香港最鍾意既日本、韓國、台灣、東南亞，本身已經大把選擇，有傳統航空公司同廉航。

要飛歐洲既，有中東三寶。飛美國，可以AA/UA，舒服啲可以中華、長榮，係台北轉機，唔係加航係加拿大都可以轉機。

垃圾
永不幫襯

所有Offer收番

好似可以告鳩佢
辭左職黎咁點

機師唔洗擔心
空姐其實而家都自求多福

直送香港？用play ge app睇？
前排BF, 想買 佢寫唔送HK

唔會有人搭囉

國泰自廢武功，炒黃唔炒藍，去到呢下已經幫唔落，只不過係一間英資既奶共公司

不過國泰死左，紅底港航乘機現玩香港航空業，共產黨最開心

點揀

乘機玩哂

暫時都係「傳」
但係招聘暫停、凍結人手同no pay係發生緊

奶共注定死，因為中共始終視香港人唔係自己人，係有d 傻仔盲毛自己認親認戚，以為中共當自己一家人。

港航個規模唔會食到國泰

大把航空公司係香港既航線都有請香港人，想坐機有同聲同氣既空姐空少都唔洗再坐cx啦

On9! HK Express 咪又係因航

邊個唔想。
佢開始炒人既時候，個個都話明既，會體諒。
但後來愈來愈過份。

抵撚死

CX好似最賺錢係亞洲短途線，特別係日本
ANA JAL我黎喇

去歐洲要穿支那領空, 如果唔行支那領空行南亞遠到仆街
去北美其實都要, 不過沿住台灣日本韓國上都只係兜多少少

係cabin crew

而家呢個CEO唔似會咁做啦，佢上台之後，仲借航空業「見到有問題就要出聲既精神」去搞白色恐怖

工會又冇哂聲氣，俾唔到壓力公司

其實睇返事發經過因航係受害者

國泰成間公司上至下都係仆街嚟，等失業啦
初初話搞罷工搞到2020都就到咪又為五斗米折腰，食屎啦國泰員工

本來就係，而家變埋加害者

帶頭玩白色恐怖都可以體諒，
我相信全世界得香港人。

其實除左非澳洲/印尼果邊之外
全部線都一定要經支那領空

其實係中共唔放過佢，加埋中國經濟真係大幅下滑。
而家佢想靠香港人同鬼佬吊命。

去到有個位覺得好悲傷
之前見到有篇文講
CX 就等同香港既影子
港共時代同香港一樣咁輝煌
到而家沒落到成為被唾棄

呢間野搞唔搞都係半生不死
本地得間支那航空做陪跑無對手
死又死唔去

玩白色恐怖 我屌你老母呀鄧狗

推，唔會坐！

學吓台灣囉 壓迫得多自然就會慣

仲有說好的罷工

但喺無咗國泰，又比國航明正言順入主香港
好矛盾

佢點入主，真心。
佢地自己係大陸都做唔住，根本冇咩大陸航空係掂。
佢地係HKG開航線，香港都人只會加強杯葛

冇咗國泰既結果，就只係冇咗國泰。

國泰 不了
已經令香港人太失望

國泰對鬼佬嚟講分分鐘出名過誠哥
搞成咁真係好唏噓

事在人為，你呢啲咪咩都唔做
同日日係到呻吟話吉野家好多人食啲人一樣

奶共奶遲左
好多中資一早唔用

諗諗下都唔一定要用港航
一野搵中國國際航空食埋太古係國泰既股份
搞掂，成個香港航空業紅哂

我更加擔心國泰仆咗街之後 香港嘅航空市場會點

個機長一句，香港人加油，就炒左，唔洗幫國泰解釋，根本抵撚死

呢個係悲劇，撑國泰又撑唔落
但收佢皮只係逼太古賤價賣比國航

所以根本唔撚洗驚中共
地球咁大

但香港基本一起飛已經係中共領空

起你底，就知你係國泰粉啦，叫國泰良心公司
反送中之前都唔係良心公司啦

而家就算loading全full又點，未來唔可以杯葛？

自己上Cathay Pacific Career睇下係咪冇咗ad

國泰需要被清算

其實國泰成左大家都冇好處到時只會由蟈營航空公司取代國泰

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

所以根本譚文豪就唔應該辭職
應該由得cx炒佢
之後用佢身份搞大件事

齊攬抄

國泰依家左右不是人

香港航空變左空殼老千股咁 , 不斷用個殼去借錢還俾所謂大股東 , 到借無可借就會執

唔搭

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

VHHK 已經係中國領空啦

agger

屌佢老味 率先帶頭鼓勵員工篤灰
咁既垃圾公司話代表香港 食撚屎啦

坐過CI70 有經支那喎

我開頭都係咁諗
玩到白色恐怖鼓勵篤灰就over哂

意思係你會繼續搭hk express因為你本身有需要，即使佢都係國泰旗下航空

但唔會再搭國泰因為可能你本身都無搭開？

On99

Hk express都罷搭啦，一個都不能少

因為中共要國泰換過中共信得過既人落去做CEO，之後就開始越玩越核突
中共整死國泰依招真係好毒，杯佢變左成全中共整死國泰計劃，唔杯佢又對唔住自已，真係唔知可以點拆

同當年炒油一樣，梗係搵啲細嘅做替死鬼

國泰同hsbc下場都會一樣

官方數據顯示 11月黨航按年削減咗6%航班
乘客量按年跌咗9% RPK同AFTK同樣跌超過5% PLF徘徊跌穿80% 水平

究竟係黨航隱藏實力扮唔掂出盈警定係閣下生存喺平行時空呢!?

你都onl9 冇空權係執笠嘅問題，人地做慈善定點

頭等、商務diamond member 先係最影響到客運收入
Ey who cares

唔洗佢做善事，快啲執笠

大陸人如果搭飛機嚟香港或者唔介意喺香港轉機，先會幫襯因航，佢哋自己都有航空公司飛國外，不過廉航嗰邊聽講生意仲係唔錯

咪撚再搞國泰啦

自己友黎

口講一套姐
你想人點呀 出聲明屌大陸？

你知唔個幾多人靠國泰開飯

搭其他啦 香港機場咁好多航空公司洗搭奶共個D咩

咪睇下有冇咁本事搞到佢執囉
日日都full load 唔差你一個

岩呀 罷搭埋UO啦
等出年仲話入左幾隻321Neo咁串

香港出行台灣Region上南韓經俄羅斯行北極去歐洲

蘇聯version：
咪睇下有冇咁本事搞到佢解體囉
咁多人支持共產主義唔差你一個

流水革命version：
咪睇下有冇咁本事搞到港共囉
咁多港豬唔差你一個

唔代表奶就要篤灰 大把都奶但會唔會搞到自己員工人心惶惶呀 咪on9啦

哇！
你唔睇新聞？

你知唔知幾多人畀國泰炒咗冇飯食

真係cls 講加油又唔係講光復香港時代革命都要炒

要佢執無咩可能，不過唔想俾佢賺咁多

去歐洲全部同我搭西方公司/中東三寶

國泰死左對香港有乜好處
唔好為反而反喇

又唔係得佢一間廉航

咪撚再搞建制派啦

自己友黎

口講一套姐
你想人點呀 出聲明屌大陸？

你知唔個幾多人靠個議席開飯

散播白色恐怖對香港有乜壞處
唔好為反而反喇

邊撚度使經支那 香港region一出就係台灣region

好多國泰員工啊
幾個月前就話抗爭
而家就算啦 國泰都唔想

攬炒可以，不過唔好搞到我

轉左國企咪仲少人坐

飛北美一樣可以喺台灣region出 更加唔使經支那

唔經支那根本完全冇問題

香港係航空中心輸杻中心之一，地位唔同，好多外國既貨同客都係香港轉機，單靠本地人都未必杯得死
所以冇左國泰既結果，大劣公司會乘勢霸埋香港航空業，借香港搵錢

佢係香港帶頭散播白色恐怖，做得出呢d仆街野預左有咩風險
咪唔好怪香港人囉佢黎殺一儆百

留呢d 仆街公司代表香港對香港有咩好處

CX收皮 邊個會得益呢
唔好淨係見CX發個聲明想明哲保身就起勢咁屌
你想CX點？發聲明屌政府呀？

你當國泰係香港公司姐
人地根本一早被統戰
掛名偽英資 偽港資

攬炒殺左國泰先

支那航空你坐埋我個份
國泰收皮最好，奶共奶得咁開心

唉你岩，只不過係一間英資既奶共公司

你唔係以為 cx 收皮之後會有人坐呀？
即係 Apple 收皮，唔代表我會用華為

成個黃色經濟圈既概念，就係逼啲商家歸邊
CX收皮，我地得益就係「殺一儆百，親共企業就要死」
想CX點？

道歉囉，停白色恐怖囉 唔洗還啊

講就話抗爭，一燒到自己身就不了

咁收皮無損失

驚搞到人就返屋企訓覺好過

3通之後可以，但之前唔得嗰陣，台仔搵到條航道去歐洲只係多30-60分鐘

就好似HSBC咁
係Twitter上面啲美國政客都識講，好多我地熟悉既香港品牌、港英品牌而家只係掛羊頭賣狗肉。

大陸根本利用佢地身份地位做好多壞事。

無用架
佢減價大把人啦

G 持

起碼證明唔經支那根本冇問題

幫手推

所以先要呼籲
如果畀佢平平安安渡過低潮，間間親共企業都唔會驚
香港人畀啲骨氣啦
雖然我知道好多人都冇

咁咪搭外國航空公司啲飛機囉
到時支那啲飛機無人搭又有咩用？長貧難顧，亞視有版你睇啦

北美主要係回程問題

咪就係

抵尻死 咪叫中共出糧比你地

？？？

始終都有d分別
國泰奶共，但點都仲係英資，共產黨仲未控制得哂香港航空業
國泰收皮，之後成個航空業紅晒，我哋係輸埋個航空中心輸杻俾中共
但係睇住國泰做到咁核突，真係幫唔落，好矛盾

東岸冬天做唔到直飛，台灣香港嗰個鐘就係一個鐘

首先 宜家嘅情況係CX之所以少咗收入係因為大陸客少咗同埋香港嘅情況令少咗人嚟香港
同黃色經濟圈嘅關係可以話係0
其次 國泰之前個外國CEO已經被辭職咗 新個個明顯就係奶共嘅 公司入面啲小薯有得點say
佢宜家俾支共抵制 更唔可能道歉
白色恐怖的話 呢幾個月好似都冇人夠膽講嘢 自然就冇咗白色恐怖嘅問題
講就話攬炒 有邊個真係ready呀？

哇

Goodest logic
白色恐怖的話 呢幾個月好似都冇人夠膽講嘢 自然就冇咗白色恐怖嘅問題

意思係佢仲會唔會炒人係未知之數 唔駛咁激動

但唔駛衝出黎，仲紅過國企

香港航空都冇cx奶得咁核突

HX priority 永遠都係尾選
無論客定地勤公司
Delay no more

你又啱 明明支資都冇咁核突
CX係仆街嘅

咁有得揀就唔搭奶共航空啦

班cadet好慘

從來冇搭過國泰
呢世都唔會搭！
奶國狗！

係嘅話就唔駛縮減啦

國泰D flight time真係最好
無論係去泰日韓台定歐洲 美加時間都係咁正
想去轉泰國得佢有9-10點早機
可惜

都唔明D港豬貪廉航做乜柒, 去個旅行都唔撚爽快D, 廉航服務閪位又窄又DELAY仲要奶共, 痴撚線

咁又點 屌你老母

又冇咁易

黨航不嬲賤賣機票俾支那人！
香港人想搭就賣勁貴！

仲咁口硬，抵佢食屎，繼續杯葛！

我之前去名古屋都係啦，但宜家真係無計

首先hka就執, 冇時間冇管理層會理呢D 野咁濟
第二,你都唔會叫自己友表明立場

咁奶都搵唔到食

又黎呢d籍口

因為擺到明自己友 做咗白手套咁多年
黑警都唔會冇啦啦出聲明話撐中國啦

地球係圓，一直都可以唔經
但另一方面會燒多左油，飛行時間耐左，成本上升，競爭力下降
香港人會撐，但外國人唔會，你俾唔到一個好既offer，人地唔會幫襯你
可能都做得住唔洗死，不過賺錢一定會少好多，公司規模縮水...最慘係可能間接益左紅底港航
所以共產黨郁國泰，真係好撚陰毒，屌佢老味

之前國泰惡行無煲大，令更多企業覺得恰香港人係無後果。中共同HSBC聯手製造白色恐佈更加要煲大 停止企業出賣港人向中共獻媚

國泰執左，然後由國航取代
我唔想坐支那航空

轉個頭又會CX好平 又想去旅行

泰古係英國公司，但為咗做生意奶共，兩邊不是人。

如果有個目的地係唔坐國泰去唔到
我情願唔去
好巴閉咩死魚翅!!!!

國泰長駐十大航空公司榜內、安全及財務好，簡直係超級肥豬肉。
共黨用好低成本，揸住制空權，國泰唔想執就只有跪！跟手再入埋董事局，咁咪可以為所欲為，不過唔敢做得太急太顯眼，驚嚇怕外資！

又貴service 又差，仲夠膽死玩白色恐怖，逼人搞鳩佢

真係慘 個個係微博讚完 講句加油 但就唔幫襯
真係便宜

不過好似巴打話齌
UO真係好難杯

香港獨立，唯一出路

推
推
推

所以我地先要杯佢令佢知道跪左唔係冇影響

唔可以生不如死，係要直接死咗佢

真心好想大家搭多啲JetStar
香港去東京大阪兩條線
JetStar長期都係支那人多過香港人
同佢地一班機真係好辛苦
特別係支那人好鍾意坐到咁上下就走來走去企喺度同人吹水，做運動之類
又或者開大聲手機聽蝗語歌

香港線都無香港人搭
好悲哀

On9抵咩制呀 咁香港人仲有咩航空坐呀屌

唔好話一年 發誓永世唔坐國泰港龍快運
仲有冇

契丹（英語：Khitan、Catai或Cathay）

搭過飛機未啊柒頭

好多得佢獨家直飛

以言入罪，抵死啦

例如呢？

同⼀時間要推第七航權或者諗辦法引入其他航空公司喺香港開分支取代國泰同港航，唔係個市場就會俾支資全面進駐

一定多過你條窮閪先囉

仲想賺香港人錢？不了

笑死我

識好多人仲搭緊
個個都話咩無其他航班/時間唔得

你都笑死我

飛越南有VietJet，日本有peach, 韓國有 air Seoul Jeju Air, 新加坡有Scoot,泰國有smile, LCC唔係UO專利，冇得比你草分姐

照飛

不過京阪以外唔計支港航空就UO獨家村，福岡唔搭UO都係得因系

發現氧氣樽漏氣既空姐反而被炒，咁既航空公司你搭埋我果份啦

百份或成最大贏家

坐新幹線都唔益因系

support

diu 你，起碼佢無因政見而炒機師空姐

但好似炒左個ground crew

所以就可以政治清算? 一句香港加油就要炒, 私人時間發表個人感受都要篤灰無左份工?
但奶共高層就講乜都無後果既, 雙重標準到咁仲想合理化件事咩
香港人就係需要改變咁既生態, 俾人控制左20年啦
如果連基本既杯葛國泰都做唔到, 咁仲講咩要改變呢?

佢先係最賤既代表 對比係 美心 吉野家 同 hsbc黎講

不過無咩制裁到佢 除非你直接打大佬太古集團

取消左777X Deliver末？